# Seminárka Dratva Šimek
Jako seminární práci jsme si vybrali hru SNAKE

Random ovoce, překážky, protivník |{[(hodně v závorce)]}|
hlavní menu (start, highscore(textový soubor), (změna vzhledu, barvy)
různé efekty ovocí (možná)
soundtrack?
